F1 2021 巴林季前測試討論區 2

Formula 1 2021 Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 season all races tyre compound choices

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」「漢密爾頓的隊友」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「沙皇炸彈」「真．兒子」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

因應Netflix 車迷隨時出現，各位可以預備呢幅圖：

終於有車睇 餓左好耐車

橙平，綠平，黑平同垃利

Lm

條track 咁撚熱 晏啲又爆偈

開波

其實nissany 試嚟做乜鳩 嘥鳩晒啲時間

個位收錢架 所以新車落地破處要比佢破

原來喺app買f1tv pro電腦係睇唔到 好彩淨係買咗一個月
另外想問有冇巴打喺電腦買f1tv pro係work
之前用vpn轉去美國買佢唔收我張信用咭

Tyre and Track Info

pls pin

色盲了

係app買 電腦睇唔到咁on9
好彩聽呢到啲巴打講佢個ser 廢冇買到

Schedule & driver lineup for testing

amr21落到場又唔係好靚隻綠

太深了

細牛條白軨行兩個圈已經俾啲brake dust 整到灰咗

餓左咁耐車 ＋ vettel 轉隊，依家睇垃圾 winter test 都己經好 high

條link係咪無聲？
定係我自己問題

仲喺街，有無文字字播

我都無 應該link問題

側面

Am好黑

大大隻Honda logo 喺尾翼真係型到出水

遠睇直頭似黑色

There you go

蕉隻色真係好正

咸狗好黑

同呢個？

係頭先搵左一下先見到佢塊面

西人西樣

留名

老老實實，AM綠真心好好J

帶住個Bose 無線耳機係坐係度

Alpine 副偈好難聽

啲收聲 好似FE咁

做咩部部車個號碼放到咁高
Alpine同AM都係咁

低轉啲聲怪怪地

係都睇唔到

好似得啖氣咁
無乜力

聽講係因為鏡頭擺位唔同 所以收音同其他team唔同

珍 上年麥記用又唔會咁
威龍呢隊野好騎呢

紅牛今年個Mechanic走咗 韋少唔好成日撞爛車 驚整唔切

點解條track咁疏落
唔係準備好曬
趕住去做test架咩？
應該未有咁快轉setting試其他野架....

上年冬測最好聲係蕉

升咗職去road show team

Sir Lewis Hamilton

可能今年始終只係上年部車的 1.5 改版
無咁多野試掛？

Sir你老母

咸狗真係越老越MK

Now 冇播？

時間參考:
愛快上年FP1做1:30.732
Kimi 依家做1:34.686

女王俾個sir你 你走去撐個閪女人

今年唔到佢了應該

咸帝：點解隻綠色可以咁肉酸

支持下年去垃利挑戰自己

以佢口味，可能佢係J緊隻綠色

10% downforce lost 慢幾多?

真，我記得佢有似有件衫就係呢隻綠

反轉豬肚
黑人>all

benz 壞車

垃利出灣好搖下
個頭周圍指

見到其他隊慢到咁
連試都唔想試啫

垃利條尾潦到

康打引擎啲聲唔同哂
好好J

沙包嘅極致
唔出車唔攞data都照贏硬你

平

壞波箱

笨屎表示第二日拎架唔同嘅車出嚟使同大家交代咩

冬測唔係測架車
係測隊team既演技

黑平唔記得加沙包, 依家慢慢加返

睇邊隊啦，如果拉利 fuck up 就應該唔係演技

細牛邊條友提議用白鈴
已經成條黑晒

本身已經無Down force
今年仲要再低10%

韋少咁快spin

Max

點解威記嗰nissany有有得test

that is VER
spin

$$$

Max spin

Max 咁快揸到咁盡? Spin 左

上年出場撞完趕得切起步

上年冬測max又係勁spin

好多膠袋

啱啱正想講

上年rb16 啲aero 炒晒車, 頭半季根本雞車嚟

AM 同麥用flow vis paint

架am綠係車頭睇好似黑色咁

但係一反光就好靚

19叻style, 為佢而整

利申 叻迷

47 MSC

老實講AM呢隻色好鬼似Bentley Speed 8

唔加密

再加上太過唔穩定嘅chassis dynamic
所以唔難怪有兩個車手舞唔掂架車

飄移過彎你地識條鐵咩

架百事車真係好撚靚

真係好似

威龍偈上年已經夠難聽㗎啦 今年再難聽啲

上年FP1 時間

Q3 好似28秒
我估今年應該29秒

康打偈

廢圖真係好慢 垃圾
一定我叻同咸Sir大勝

Gas

呢度燈唔死平治的

綠平好似有漸變色咁

冇燈 我真心支持

27秒

Pam

想問垃利副偈係咪正常翻？

未有speed trap 睇

係呀 直頭贏到開巷

發泡膠

垃圾廢圖個cam黃到 做二號車手俾太子爺騎住啦

諗起上年VET 係monza

YOUTUBE GONE.....

正常地慢

youtube冇撚左

1080p 咁正嘅咁就冇咗

痴撚線到底有幾多垃圾喺條賽道度

你講乜不知幾快
過彎又準

1080p咁就收咗皮

咁就過咗MAX RIC

正常啦個title 大大隻字寫住f1 試車搏啲咩

Ric P1

依家拎P1冇咩用啦
後個禮拜拎P1先再算

呢個都係垃圾黎

岩岩睇Live Speed(自己mark低)
係14號彎前直路盡速
橙平293km/h
金牛290km/h
垃利288km/h

一定係擺咗沙包啦 話明叫super fast點會咁慢

廢物一碌

沙包啫

冬測之王都未認真

So many lock up

呀叻未發力姐
正賽會pole to win

應該收咗皮

有無非YouTube link?

返緊工，有冇link可以用到電話睇？
淨係搵到live timing

對住電腦大叫上面堆野

大風到

Perez 威記2件

條友拎住個手掣喺度扮打緊機

百事真係衰係副偈
高音到好似吱吱吱咁

係其他cam到收音又唔係咁

呢招唔知邊度聽過
好似係ufc

負責收音嗰位同事揸流攤
收錯咗波箱聲

有無電話link

有無巴打可以幫手解釋下點解Ric 入pit 麥記 spray啲瑩光嘢落架車

我好鍾意依架車
如果隻綠真係咁似就正

應該係睇啲氣流走位

支咪擺得近個compressor 姐

可以睇高速行嗰陣嘅氣流
aero rake唔行得快

flow vis paint
又係睇air flow嘅工具

bug咗
1:12.839

timing系統bug左

kimi有1:12

好似上年土耳其架架車變到泥鴨咁
有哂d air flow 既線

bwoah

火星車

twitch之前有條友仲癲
將個mon係眼鏡反光俾人睇

Kimi世界第一

點擺都無理由高音咁多
我覺得都係副偈tuning嘅事
上年都係偏高音

Benz 換波箱換咁耐嘅

加緊沙包

#197

KIMI世一

副偈無理由咁高音，架車愈快愈高音，我都覺得係波箱或者尾軸啲聲

好重電聲 吱吱聲咁

bruh

有人用新C3胎

垃利個鼻啲翼仔好似蜘蛛腳咁

叻嚟

垃利隻色真係好柒

未發力爭倒數第一

拉利仲係好轉向不足

19 sec

垃利飄移呀？

I think it's like putting a clown nose on Mona Lisa

講開偈
垃利副偈又係唔同咗聲
同埋有回音呢個就應該關收音事

垃利今年係咪turbine 同compressor 分開擺?

Thanks

細牛

AM 人字拖啲反光色好型

David croft Martin Brundle comeback

crofty 出現了

圖發力揸啦，而家揸緊benz

根本係RB16黎

圖慢到呢

圖真係回塘

真係唔識
推到有巴打解答

其實反而今年細牛架車係最唔似大牛嘅一年

細牛今年只係接收咗大牛嘅front suspension 同波箱，其他主要嘅components 反而連續兩年in-house 搞掂。再加上Gasly同細牛緊密合作，過程途中俾咗好多意見，所以今年大牛同細牛取向完全唔同

呢啲機密嘢未咁快知

最明顯係細牛將今年目標放起rear stability，架車明顯地driver-friendly

火星車就嚟出車

未，出年先係。
今年只有笨屎同康打先係

一個圈=紫圈=收得工

加上細牛同大牛share同一個wind tunnel 咁樣真係幫細牛upgrade左唔少

點解細舒嗰initial係msc？唔係sch咩

艾汪everything !!

仲有冇車手講too hard to drive

等聽日大頭

特權階級

成事回來了

FIA 大佬 FOM 大佬 F1運動總監 全部都係Ferrari 嘅人 你話呢

好似有得自選

Mick 架車要換波箱 而家封哂板

都冇人抄嫁啦

頭先ted講咗係跟老豆
老豆當年叫msc係因為ralf叫sch

好似老豆係SCH
所以要佢用MSC

廢圖廢撚到

圖係唔係真係回塘呀揸架綠平都唔掂喎

垃圾圖

真，終於無得唔信圖回塘

壞埋車

老豆用msc係因為嗰時有兩個sch 所以要用msc同rsc分開 mick自己講過要用scm 唔係msc haas唔理佢照用msc

點睇都係綠平調校慢咗架車
岩先橙平上到314km/h
同一個位綠平先304km/h

Agger
好明顯架車較慢咗好多，尤其係加速方面
頭先仲要又大風又多沙

冷靜啲，等埋開季先再評論啦！依家只係冬測，仲可以有好多變數！

廢圖多返頭髮喇！

圖個頭開始長返

條LINK死左?

仲話無回塘？首先上年佢一路俾叻吊打，跟住仲俾垃利炒埋，而家冬測仲要揸壞車，到正賽咪會完地爆偈

係咪黎緊星期日第一場F1？

後星期

今晚仲有無冬測？

父幹隊67啦, Nissany 都快過mick 仔成秒

有

香港時間幾點？

冬測(香港時間)
15:00 - 00:00
第一節15:00 - 19:00
第二節 20:00 - 00:00

做乜77跑得一圈就收左皮???

2021 Season Pre-Season Testing

12 Mar 2021 - 14 Mar 2021

Location: Bahrain International Circuit

Day 1(FRI): 15:00 - 00:00
Day 2 (SAT): 15:00 - 00:00
Day 3 (SUN): 15:00 - 00:00

聲稱波箱有問題

Alfa直望好靚

紅豆巴打

2021 Season Pre-Season Testing

12 Mar 2021 - 14 Mar 2021

Location: Bahrain International Circuit

Day 1 (FRI): 15:00 - 00:00
Day 2 (SAT): 15:00 - 00:00
Day 3 (SUN): 15:00 - 00:00

都係嗰句
冬測都係假㗎

珍 只有紅軍快係真

橙平應該較300km/h,較咁高做咩，冬測全世界隱藏實力，黑平仲未發揮

Hi

One day I will take your seat

其實每隊係唔同時間試緊野都唔同, 好難判斷架車係快定慢

廢圖有返啲頭髮都係好事

正賽先睇圖la
早兩年垃利冬測第一咪又係柒

Vettel髪再生

永遠冬測都係得垃利一隊先會show off晒自己架車咩料

Valtteri Bottas, Mercedes, 1 lap, No time set.

咁早兩年垃利開季係OK嘅 中段自爆啫

冬測之王個名真係唔係吹出嚟

唔好意思 插一插話
因為角田嗰cm太好笑
佢已經可以做到自嘲無極限

垃利唔全力跑就會變左同威記

今時唔同往日, 以前有6日冬測今年得3日

逆開發

黑平直接唔跑，罷工（講笑

Toto Wolff 輕鬆到玩電話

用sportsurge條link係街睇唔到

次次都next year is our year
然後季季都係有頭無尾
早幾年圖去左垃利就開始撐
撐多幾年真係撐唔落
依家仲撐垃利嘅人到底咩心態

2019喎
直路快，入灣柒
嗰陣大把人以為真係掂，點知第一場慢頭車成分鐘

讓一日都贏

Benz 要出嚟喇

保子終於準備出車

夜晚嗰場啲車手仲使唔使晏晝咁用aero rake同 flow viz?

都會架

睇車隊想拎啲咩數據, 隊隊有唔同既野想試

我仲以為拎一個就夠

黑暗勢力出閘

都贏鳩硬 重要晒時間睇

落去都係做下樣啫，行完幾圈無問題就收得工

重未返到去開黎睇
餓左好耐車啦

黑平出灣安定到一個點

望下路邊啲車咪得囉 一樣有honda

今年黑平係睇低速灣會唔會再勁啲
同直路加速 胎溫

am alpine 難啲見到喎

一樣有平治

其實有咩好睇
咪又係舊年咁撚樣
等下年啦
btw屌你老母死mk blm

係愛

無左DAS, Benz會唔會有胎溫問題！？

哈屎係咪想連油錢都慳返，比舒仔跑得幾圈

依家/ 到正式邊到有"正常"方法睇
fox+ 收左皮, 想知用pc / 手機睇 (pc優先)

綠平等於黑平
am=平治

聲稱係波箱問題

stress test 個cooling package
18 年老麥一開始轉Renault engine 果時係有cooling issue

問下仲SH GME 嘅人

ok you win

舒仔出返來了

haas架車無論邊個角度睇
都係俄羅斯國旗

都push到存車梗係安定

唔該巴打

Honda = locker

（個gag好爛

MSC都係黃CAM？？

兩個人會用同一個cam

威記偈啲聲好難聽

美國車隊

但speed trap最快
有330km/h

威記speed trap第一

到底有幾多隊有沙包?

細舒黃CAM唔出奇，話曬隊友做埋title sponsor

氣都黃CAM我先驚訝

唔會啦 佢地之前都解決左
今年重搵到地方升級真係好癲

黃cam即係點解？

今年試跑兩場?

應該係兩個人share 緊cam, 未咁快知

黃唔黃cam無所謂啦

driver no 2

垃利

haas 個鼻好粗

Haas 計畫通

垃圾搞到紅旗

19叻

拉利黎料

試車都試到stupid

on9 LEC 真係on9架

super fast mean 最快壞偈

抵啦垃利

Engine?

咁快就比笑話我哋睇

終於到19叻推車

垃利仍然笑料

二分法

應該係拉利太勁，已經試夠野
所以整 red flag 黎等其他人無得繼續試

提早放lunch

禾叻識波

AM x Jimmy Choo

Supra

垃利真係

點解係toyota而唔係am/benz

Super fast

11 time DNF
Last DNF 2020 Bahrain 2

sainz表示: 架車咁既?我上車容乜易命仔都無埋架

香港人試咗十年都唔成功嘅攬炒 俾意大利人輕鬆達成

race control Toyota

點解race control car會係supra

supra

19叻表示 I know I know

Winter Test都test到stupid

I want everything!!
Copy. Understood.

Take this! Engine failure, ciao

應該係場地嘅race control car, F1 冇帶大會safety car?

唔係話兩架都有帶去咩

Btw, Toyota/BMW 重返F1

bmw

Sainz Jr唔愁冇車揸
拉法出嚟點都有兩線車隊肯俾位

最緊要係隨時可以去玩WRC

試車vsc係咩玩法

有帶呀

兩架都到哂場
唔明點解出架toyota出嚟

啲塵沙多到

精台話試SYSTEM

正常呀，要試下系統，round下正唔正常

Run

係時候洗下地

因為michael masi 親自出馬，唔使SC/Medical car

今年廣東話冇左Fox Plus, 焗住簽Now?

啱啱醒起咩事，自膠

AM今年啲野應該好撚賣得

So far 得 Haas 同火星車少 lap
其他隊都進度良好

洗都冇用, 冇幾耐又係成地沙

拉利係永遠唔會令人失望既一支車隊
直頭同當年黑氣石拍康打一樣

綠平已經改少少floor

好耐無聽just drive

下晝神出黎就出太陽同佢快到追走哂啲塵架啦

係牙，若果成績好攞返兩三個分站冠軍，仲多人買產品

Day One Morning Test Session Timing Sheet

佢上年race啲onboard好似已經係咁

好怪

Mercedes 個尾檀野都好唔同

sorry 想問下第一日testing係咪完左了？

未 仲有一節

thanksss

呢家fox 有冇得睇

williams 實物又幾靚

Now無得睇sad左

ferrari 好似中左梅毒咁

仲大風咗 吹27.3km/h 南風

第二節開始了
超大霧

角田剪咗頭髮

果啲係霧定沙塵黎

應該沙塵嚟
因為依家超大風

沙黎,唔係霧

我終於明白點解要係西班牙testing 同埋巴林會變成夜賽其中一個原因

好似中學生

巴林又可以試到架車係溫度高環境惡劣既地方cooling system得唔得既姐

頭先好似講過會有沙塵暴？

巴林夜晚唔熱架
不過好似係有d原因先無去西班牙
巴林而家轉夜晚,會大風,大沙
夜晚又開始凍

有人出去 OCON

好似入境限制
唔比來自英國既入境
所以先改地方test

一跑d塵就飛起曬

宜家好似38度, 個視野勁差
唔知會唔會stop呢

大沙到,吸晒入副偈到

痴線成地都係沙

部haas好撚似威記

吊，我係咪睇緊rally丫

另類水戰

衰過水戰

haas部車個尾有改善, 好過上年

都幾慢

咁正常既
部車本身唔係d咩好野 重要係執拉利野用
起碼部車叫做正正常常

咁多沙架車會唔會阻住散熱

呢節睇唔到任何野架啦
push又push唔到
試brake, 試diffuesr, floor都唔得
胎都係

會,吸晒入去

即係無咗4個鐘食得安落茶飯

收車之後班engineer 慘慘豬
有排清沙

唔知會唔會拆散晒去洗

honer 件裇幾靚

望落去哈屎個側箱 好似交行貨咁

不過咁樣全速跑到場正賽距離的話即係架車無事

Engineer唔洗做架, 係埋mechanics有排清

有無acestream

和牛出場

角田上咗車 準備出去

哈斯果部好似差唔多跪低咁款

洗閪介紹MAZEPIN咩
一句揸波二世袓講哂

散步mode

壞孩子你識條鐵咩

揸波龍爪手狂lockup

benz 隊沙包

角田出場

角田出左去

仲衰過水戰

第二節每架車都堆滿沙

F1都有沙地跑？

睇到隻眼覺得好痕好似入沙咁

gasly keep 到個勢

condom sainz出場

癲馬>舒仔

正常啊，舒仔對新環境適應慢

係唔係有新GRAPH
個SECTOR有SHOW幾時完

啊faye都講過舒仔第一年會水土不服

舒仔咁乖, 第時會唔會唔夠19叻攻心計

沙地阿拉伯

我喺desktop 睇到
反而iOS app 唔得

咸狗

真正黑暗勢力準備出去

Knighted at the end of January 2021

望下望下覺得威記拉花幾靚

架 williams 好似雷神號

LAＮDO炒落辛斯度未

個場點解能見度咁低？

場地特色

大風吹起晒啲沙

咸狗出了 炒車炒車!!!

sainz 差d炒車

部車遼黎遼去

準備抽籤搵一個撞啦

係咪我眼花
點解好似見到拉利個mon寫lec 同vet

好掛住Mcl

condom唔使開新account啦

個尾好唔穩定

估唔到sainz 都會喺呢個位lockup

今年Big3
HAM VER RIC

辛斯表示好掛住架MCL35

fiorano testing嗰時已經炒咗

好多沙

圖就係玩唔掂呢個setting 先咁差

我電腦轉咗用無痕之後得咗
ios我要全程連住vpn 電腦反而唔洗

電話我連vpn 都唔得

聽唔清楚咸狗要乜嘢？

咸狗又交足戲扮spin

The car is so hard to drive

get the new pedal ready

係咁甩

今日開始？

打邊隻？唔係打科興掛...........

暫時得佢兩個打咗

今年辛斯會唔會仲差過上年廢圖

垃利迷你聯賽繼續由愛快贏出

好濛

sainz揸得好辛苦....

kym illman 打咗pfizer, 佢哋應該都係打呢隻

唔係LEC第5咩

係我睇錯定垃利架車真係彈下彈下

GIO表示: 我都要上位架！

辛斯仲慢過兩架HAAS

今季 mclaren唔錯 兩個車手都狀態幾好

快過benz

靜啦屌你老母

兩部黑平食緊塵

Q3先見真章
如果佢入倒Q3的話

Benz為咗唔俾其他人collect data可以去到幾盡

F1 tanking mode

堆多一車沙

咁大沙塵

牙祖做乜咁耐都唔出嚟

今次直頭車都唔撚開

其實啲車食咁多塵無野既咩

架車有野壞未整好

沙塵暴? 咁朦

咁撚多沙渣出黎食哂整壞副計仲衰，横掂都贏硬

馬屎spin

救得幾靚

F1 TV Pro有25%off，好似幾抵

但連美國VPN會唔會慢到睇唔到LIVE
有冇巴打用開？

verstappen 快多0.8......

垃利係唔會放過廢圖

學九巴

睇緊

用VPN睇？會唔會LAG下LAG下咁
我用NORDVPN

唔會lag
不過我個vpn 今日唔太stable
時清時曚，但順的

角田就來跟到gasly個時間

黑平同綠平一前一後
好似同一架車咁

60蚊美金一年好似幾抵

你買一個月試下先啦
得嘅先買年費

一個月好似冇折

無得返細牛點解無得試嘅

benz 頭鏟有啲螢光色，都算好啦

但係綠平同細牛一樣都係暗色，遠睇都係黑抆抆仲難分

細牛正面都係

諗左陣點解黑平出到兩架車，直至影到尾翼

其實咁大沙，唔知 data 會唔會好大影響

應該會，同wet race一樣無grip

晏啲副偈炸撚咗

幾個主持人對hamilton既技術表示失望，其實係演技....

細牛正面賜又真係幾暗

原來其中一個係palmer

角田out lap就入返pit

根本黑色咁

傻系

我啱啱先入嚟，佢哋講我先知

鞭落圖

又真係幾似中電巴😂🤣

benz 個倒後鏡鬆咗

大家用咩link睇

norris 咁勁

冚家link

咁大風沙
會唔會吸入去傷機件架?

係早3 4年 17＆18

叫做唯一兩季有non benz車手可以比到威脅ham

嗰兩年James Allison 仲有份搞架車, 再加埋屈機cheat 偈

啲沙好型

crofty martin 同karun 一齊恥笑威記嘅拉花

Karma

屌我都係即刻諗起karma

耶穌咁撚快嘅

唔小心拆多咗幾個沙包啫，嚇我唔到嘅

Alfa 都要擺沙包玩到咁串咩？

Sainz 仔好似已經老咗幾年

架架都放，係垃利咁特別唔放啫

睇唔慣ted 揸F1嘅咪牌 睇慣咗佢揸Sky sport 嘅咪牌

我最估唔到係ted 可以霸晒個mon

ocon 瘋狂做靚個cv

梗係啦,下年要入benz

第一年全年拎第十幾其實唔意外

Kimi 2012年入返隊第一年都係拎第十二

拉利直線慢過愛快??

個個入到去都急速老化

aero阻力大

am 落咗好多sand bag 直線慢過拉利十幾k

費事好似上年咁俾人插

上年冬測喪刷紫圈
結果就比人話係w10 2.0
今年冬測扮廢 到正賽先見真章

舊年架SF1000幾廢 其中個最大原因係架車度

以舊年年尾個勢加埋爸爸嘅資金開發
今年AM真係差極都有個譜

好驚佢變咗好似上年垃利咁
由冬測廢到季尾

利申：迷圖

能見度低到呢

呢支唔係拉利
拉利係永遠唔會令人失望既車隊黎 放心

拉利無希望 自然無失望

今年graphics 啲車隊顏色好似，好難分

老豆搞fashion + 產業鏈 有一手
估唔到仲可以將fashion嘅sense放落automaker度靈活運用

易分過女人啲唇膏

有無諗過其實真係廢。。。。加埋廢圖，今年同威記鬥了

Oh spin for SAI

sainz今年係咪要準備改名叫spinz

S🅱️inz

Max又紫

sainz點解要去垃利咁傻呀

一樣係平治偈
老麥 威記推到上去310km/h以上
綠平只係得300左右
連威記都鬥唔到

請問去到幾點

0000

Sor冇睇pin

啱啱先返屋企，勁攰

麥記同benz 會共用後備車手

雲當報仇

有冇Ching 試過買Ben屎啲衫，178買咩size

俾少少面，陣間冰人winter test快過19就唔好

之前老麥官網車手寫
Oliver Turvey
Will Stevens

咸豐年前嘅嘢

步Alonso後路

Renault -> McLaren -> Ferrari
預測四五年後下家係去返McLaren
之後玩兩年Rally再返入去Renault

test driver 同reserve 又有啲分別嘅

btw 你改咗頭po 未

仲有‘’今日我有咩唔同‘’

冰人陣間唔覺意快過前東家：
屌 係咁㗎啦 好出奇呀？

未

ok

後備素素先wor

素素揸老麥

平治後備有
羅素(呢個應該唔外借)
雲當
Nyck de Vries
鳩堡(呢個係同黑平綠平簽約 應該冇橙平份)

素煲老麥嗒得過

一眼望落去以為Blocon 入左黑平

牙Troll 架車裝咗幾多沙包

恭喜曬黑平
黑平同RB嘅差距又細咗

Ching買邊個國家嘅f1 tv pro

今翅仆街鳥廢圖又上賊船

無撚左柒頭邦
真係睇得好撚爽

老麥好撚快wor
過s2 果隻s灣 唔錯wor

下下星期再咁快先算啦

放少少沙包出嚟先

2個星期之後咪知

佢咪話下下星期囉

威記：
Copy this! Copy thhhis!

話説driver sector time 而家仲會有個灰色嘅進度條，睇到架車喺sector 裏面邊個位

黑平架車真係好核突

ham做完戲未

咪同上年差唔多

ham玩完了

唔夠喉 要玩多次

神今年啲戲咁足嘅

又玩

都做咗十年戲

晨早已經爐火純青
不瘋魔不成咸呀清

回塘，career ending

咸sir冬測就my tyres are gone

咸

等睇今年平治玩咸９ 又壞車又乜
迫佢走

個個都T1 Dup唔切

大風+多沙

第一日冬測結束

Max 同blocon 已經跑咗兩場比賽嘅距離

成日覺得會好眼訓

牙祖快過我圖咁多

回塘了

AM個T tire係咩嚟 睇tire choice唔見有嘅

聽日落場車手同記者會時間

C3 Proto, icon 用T

老世開心咪易話為囉

圖哥係打工皇帝就真

其實一條友試足全日or 兩人分am pm 效果應該無咩分別？

牛聲

老馬 -> 老牛

Lamborghini

季中都唔知捱唔捱到

鳩保頂上

呢樣嘢好難講，一嚟睇個車手有無耐性，二嚟要睇佢有無咁嘅體能

McLaren 有無咁快

唔一定
轉車手可能要搞cockpit野
但多一個車手feedback已經差好遠
所以有時分上下午係真係有著數

假㗎啲奶

1:27

Day One Testing Results

rus 好慘

請問C3黃marking同proto有咩分別?

成分同c3 一樣，只係產地唔同

ok 謝巴打

Sainz仔做過叻咁多

部車壞左點做

希望黎梗可以睇pole lap

圖

和牛

咁影好似高左好多

cam man死左膠

珍

戴住啲aero rake 影相令到件事好怪

岩岩睇完f1 圖條onboard
高速灣好似未set好
低速灣唔錯，見圖直頭唔洗修正

Yuki唔見咗

大頭近乎block晒

公公竟然企咸狗前面

圖都企呀仔後面checo 喺max 前面

我哋可能諗錯咗個logic, 應該係企得近中間先係first driver

抱歉，想問今年點俾錢睇F1

科金科金

俾尋日啲黃cam呃曬

架車睇出好定
唔似垃利隻隻彎都要救
但onboard見到入彎出彎都冇push
直路就引擎較低咗輸出

沙包好重

去邊科

用vpn 連去有f1 tv plus 嘅地方

或者買now

屌。。。now.....

加入頻道會員

Where

係咪特登 Blocon同max
嗰caption 仲要係eat my dust

其實算唔算靚

比發佈會嘅圖好睇少少嘅，但係都唔叫靚

企開啲啦

垃利排到咁後
話晒都3大車隊之一
今年仲要俾麥記 馬田搶fo
我係垃利班高層真係會跳樓自殺

Now邊個台有得睇

鬼叫佢上年排第六

試車無

已成日經

上網睇住低清先

遲d連六弟都無得做丫

今年個intro拉利隨時要係中段就出黎，尾段大頭時間係黑平 大牛同橙平

今日Testing 出場名單
平治：咸(第一節) BOT (第二節)
紅牛：佩雷斯 (跑足兩節)
麥記：四萬（第一節）牛奶(第二節）
馬田：VET (第一節）阿仔（第二節）
百事：阿朗素 （跑足兩節）
冬測之王：未知
細牛：角田 （第一節）氣（第二節）
愛快：GIO (跑足兩節)
Haas: 揸波龍爪手 （第一節）MSC（第二節）
威記：LAT (跑足兩節)

有冇巴打知spark啲模型係咪ok
見ig有個page可以預訂lando架車有啲想買

建議去newace 到訂

冬測之王

19叻：我做咩同佢簽長約
Sainz:呢鑊上錯賊船
廢圖： First time?

冬測之王：sainz （第一節）叻（第二節）

暫時仲未改

Tom Cruise要出來了

琴日平治只係用咗電池先跑成咁
今日開少少turbo 應該放紙鷂 redbull了
利申9up

之前揸kart 掟嘢打人嗰條友要俾人審

消防員去玩F1一定打到咸狗瞓低

呢單嘢仲癲過癲馬

以為自己話永久退出賽車界就無事？要嚟嘅始終要嚟

而家場地吹6.8K 東北風

今年架架車座位頭頂都有一舊嘢？
想問吓係咩嚟

AM今年冬測係咁用proto tyre

三角形嗰舊係roll hoop, 當架車上下反轉嘅時候唔會壓落車手到

圍住車手嘅圈，人字拖咁嘅樣係halo, 放止大型物件飛落車手嘅頭

其實proto 同normal 嘅c3 理應無分别

我記得啦，上年救哥桑一命既架

我上幾頁問左一次
應該只係產地唔同

都係我答你

standard c3 羅馬尼亞生產，proto c3 土耳其造

但出嚟個時間好似有差距

Day Two Testing Track Condition

阿朗素onboard又冇哂尖叫聲

差D又spin SAI

我無睇到個時差，我諗0.2 秒之內應該都係合理誤差掛

垃利車底有燈

之前好似AT喺一場practice攞過出黎用

係拉利用跟住氣見到同番車隊講

嘩 冬測之王嚟料

果然係冬測之王

係咪銅鑼灣個間

架架車都做緊~1:34, 尋日一早做緊1:31 喇喎

yup . 佢FB 有個預訂model 嘅group 你可以入去訂

咁依家禾利係咪排緊第一

好唔該巴打

唔放沙包梗有第一

突然又多番啲頭髮

benz am 細牛正面遠睇全部都係深色一樣樣咁

我都以為BOT都出埋黎

可能去左做植髮

又未必，始終都係有d薄

haas用C4都咁慢

威記用C2 33.49

你係咪調轉晒 緊係睇內同外啦

今日威龍啲聲終於正常返

F1 2021 巴林季前測試討論區 2

#703 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麥記上返沙包

愛快係咪上咗沙包

唔好成日講佢個頭喇, 好陰公

我康世一

Vettel 架車頭先Buxton 話有gearbox 問題

點解red bull啲引擎聲咁似吱吱吱

差D又spin

辛斯仔睇嚟今季做硬spinz

Sainz

rally 世家要露兩手

Perez 新名叫咩好?
廢佩?

今日幾點開始排位？

琴日已經壞過野喎
Gearbox 係自己定 Mercedes 包埋？

冬測嚟 冇排位

岩岩精台好似話係平治波箱
所以琴日黑平壞完 今日到綠平壞

留意標題

呢個係 pre-season test 無排位無正賽

？

latifi又玩乜

清 呢個好笑

依個垃圾真係

似係架車食順風個尾唔穩

7左，冇留意重已為已到正賽

咸扮野扮到呢
多左喇

咸又黎做戲啦

咸都spin

有排啦 下下星期先

咸狗又扮

死mk搞搞震

仲要卡住咗走唔返出嚟

LH44

但係FIA開嘅court最多都應該釘賽車牌，唔會當刑事審

現場風速幾多?

9.7kph

換russell上去揸啦

咸神好戲到可以找爭oscar

點解ham佢架車 咁多白色液體

精黎

仲要泊到靚一靚入gravel

咸係咪左腳戴咗護膝？

退休啦揸架火星車都炒

Flow Viz

一定要吊走?
無得好似以前咁搵人推返出去

toyota又出場

Supra好撚型

Supra 又賺咗免費廣告

比咸蛇坐過

咸sandbag 埋自己

benz 包晒膠

特登包埋個底

BENZ 上半場應該唔使出了
讓大家出少陣winter test 正賽一樣放你紙瑤

垃利，威記，benz 都spin 過

垃利=威記=Benz

紅牛都spin 過

lexus 都出埋

吊架車都搞咁撚耐

垃利spin完冇事
威記spin完Flat spot
黑平spin完要吊走
禾利又然

現場吹14.4K 北風

連大牛都=威記

benz 班crew 仲有講有笑，唔通係演技

Next year is our year

幫綠平爭取時間

炸彈條前軚

我圖行得6圈

演戲！？

有冇人留意到Alpine airbox闊到飛起

有終於有人講

可能之前唔夠生風 成日過熱

HAM out lap

咸狗咁快出得返

d黑人真係以為自己係大撚晒

擺明特登撚9沙皇

都話咸狗影帝黎㗎啦

想問下而家合法睇f1 方法係乜? nowe 有無得揀

攞奧斯卡獎

望落佩雷斯好似揸得掂架rb16b

裝有線/now

廢秦廢氣

你其實係唔係問 T 字形個舊

做咩事

又係Gearbox

全隊都提早放lunch, 真•沙包隊

下晝一陣又 sandstorm 就乜都試唔到

有無人諗住買 streameast?

揸shitbox 變揸shit gearbox

F1 打算送入場券

又睇唔到我圖揸車

屌你講地理

今日開始多咗隊試c4 c5

咁多隊平治都係有波箱問題
今年佢地個波箱係咪有新改動

Latifi 個個快圈就係用C5試出嚟

好彩麥記冇買

其實真係冇乜嘢好講, 尋日都喺度研究賽車鞋係咪袋鼠皮造

幾多沙包
角田用C4做quali sim只係32.7

好難講啦 又唔會知啲隊試緊乜，出左幾成力
所以都係要鳩吹

又扮弱者

咁又係 一講講幾粒鐘

PR野

可能 FIA 要佢地交下戲，等全世界觀眾都有假希望

唉仆街, 好撚驚麥嗰diffuser 俾人周

今季黑平應該係收埋最多沙包嘅一季
好似係

其實都reveal左咁耐都未有人分析

廢圖最尾先出得返
哂咗成個上晝

想睇直播求Link

8點先開始第二節

skysports 播梗1987年賽事

個200呎吊雞

Day Two Morning Testing Session Classification

邊條賽道

silverstone

今年D新人好勁

young driver P2

第二節開始

現場吹17.2K北風

傑青梗係有返咁上下

20.1k北風了

岩岩睇到忍唔住忍左出聲

遠睇分唔到黑平 綠平 細牛

全部黑色一舊

叻叻點搞呀 架車hard to drive到咁

諗起“日本肝油丸 kawaii呢”條友

又慢又spin

但佢鐘意咁樣個尾甩甩地

Latifi 繼續用C5胎跑

撚下癲馬

香港腳發作 一時唔記得只係季前測試

出灣都可以甩下個尾，無兩個經驗車手執雞睇死佢哋wcc 包尾

唔係好明 ... 好似係佢痴左少少 part 落個 floor ，變相令 diffuser 個 part 長左，generate 多啲 downforce?!

我diu你

AT個鼻

黑平

雙髻鯊

Aston Martin 跑得勁少圈，有啲不妙

唔緊要啦 同黑平share數據咪搞掂

VPN + F1 TV Pro

martin brundle 都話啲車色太似 好難認
正賽應該會仲難認

平治 馬田 細牛 幾乎一樣

等睇正賽佢見到架綠平
嗌咗黑平/細牛

架愛快幾時咁快架

全靠kimi同kubica既feedback
睇佢隻鼻就知aero完全唔係跟垃利果套

點解 gasly t bar 係黃色既?

瑞士屌打意粉佬

咁haas 先係垃利嘅親生細佬，alfa 呢啲執返嚟嘅梗係要食自己

graphics 上面alpine 威記同大手啲色好似

我覺得graphic 會出錯先

已經撞晒色啦

graphic果part
L平同威記好似
細牛同綠平好似

真心搞唔掂，個colour bar 咁細條比17 年舊graphic 差好遠

麥記fake pit

細牛過唔到williams

細牛用軟一格胎開埋drs 都過唔到威記

high speed low drag

原來威記架車一路都過重

個limit已經好多喇喎
咁都超重

開始做模擬排位

可以咁理解，但正確講法係佢多咗中間兩塊長嘅立面，令diffuser effect 大咗

諗起垃利為咗提拔19趕走我冰
之後架車愈整愈垃圾就好笑

我都想知點解可以咁

其他隊輕到要擺鐵落去加重
佢就乜鳩都唔洗加已經超重

素拉到架過重嘅車上q2 真係超額完成

F1台有冇巴打識答

但都係拎唔到

俾haas 截糊

睇落今年威記都攞唔到分啦

啲色真係好似

叫今朝位巴打埋位開電視

GIO今年成材了嗎

GIO或成最大贏家
可以跟我冰學野

下年會唔會分分鐘冇車揸，讓位比太子

Perez架車跑跑下爆engine cover

太子直上垃利架啦 過多兩三年可能SCH+GIO就真

RED BULL搞咩黎

red bull 二號車手魔咒

咁都可以自爆

廢秦一定落咗架車降頭

Latifi想spin幾多次

直路都spin

爛9 Williams 啲aero 都唔係第一次話斷就斷, 上年唔記得匈牙利站定邊站, Russell 跟住sc自炒, 條尾都係一樣無啦啦失壓就指咗出去

今次係anti stall 突然介入，唔係aero

IT狗又孭鑊

毛毛巴準備新po

平冶開始加大個引擎功率

F1 啲control system 都係搵返n展狗做多

牛奶仔

Mclaren

而家好似每隊都抄麥記嗰diffuser

麥記肯定只係冬測勁，我咸一定場場pole to win

F1 2021 巴林季前測試討論區 3

終於個時間快過琴日

有埋C5既

有C1 C2 C3 C3 C4 C5
暫時未見到有人試C1

耶穌連續兩日都有貨交

差D撞

阿氣架細牛有冇咁快

1001

今季無咗秦仔呢個假想敵, 會唔會回塘

AT>RB

C5嚟架
牛奶果條C4

今年同牛奶仔鬥

Checo 出返嚟啦

下年要跳船都要做得好好睇睇啦